<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>游戏 on ACG资源导航站</title><link>https://v2acg.github.io/tags/%E6%B8%B8%E6%88%8F/</link><description>Recent content in 游戏 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo -- 0.155.3</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 10 Feb 2026 02:31:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2acg.github.io/tags/%E6%B8%B8%E6%88%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>成人游戏能力降临现实</title><link>https://v2acg.github.io/novels/k8owg8gok048ck0c/</link><pubDate>Tue, 10 Feb 2026 02:31:18 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/novels/k8owg8gok048ck0c/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/cd13bd359a444118ac99ed9a830f25f7" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;</description></item><item><title>【SLG/未汉化】sisteralice 社团合集 16作【度盘/7.6G】</title><link>https://v2acg.github.io/posts/go44ok44ccss0ocv/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2025 06:57:11 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/go44ok44ccss0ocv/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/48tsuIUfqakcumHU" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;sisteralice这个社团专门作萝莉、幼女的作品，作品角色从Fata的伊莉雅到公主链接的小萝莉们不一而足，还有很多原创角色
说起来也是在站内看到有大佬分享这个社团的游戏，然后就按图索骥找到了cice，费劲力气才学会了订阅=_=
不过后来财力不足断订了，所以只有部分作品被我收集了
这次就是小小的抛砖引玉，希望站内大佬能带来这个社团更多的作品 😀
上传的资源没有密码，请在下载后修改后缀名为ZIP，并解压即可
下面有部分预览
PS：前段时间电报账号被盗，我的收藏毁于一旦，心痛到无法呼吸TAT。不过之前下载的一些大佬炼出来的AI步兵萝莉图还留存着，如果大家喜欢就在评论区留言吧，我空闲时就传上来&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;[Sisteralice] 117cmのコスプレ姫 Moon☆完全版
[Sisteralice] 今夜のオカズ アニメこれくしょん
[Sisteralice]ろりぽて
【Sisteralice】妹おにゃほ
かのちゃん(９)しょーがく３ねんせい
こどもオナホコレクション一発目女児レイプカーニバルVer110
こども抱き枕孕ませ女児オナホ一人目
つぐちゃんの夏休み☆監禁女児レ●プ体験テスト版
ひな(３)はじめてのおまんこあくめ
よーちえんじえんこー☆イリヤ
シャルロット(４)公衆便所レイプ.
チョコたんラストオーダー負荷テスト版
奇跡のこどものひ☆幼児れいぷ下見編
女児オナホコレクションテスト版
実娘みくたんの成長ハメ撮りビデオ
香風智乃チャンネルテスト版&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【AI翻译/ADV】女系家族III〜秘密HIMITSU卑蜜〜</title><link>https://v2acg.github.io/posts/ockkwwoggockoc8v/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2024 04:33:10 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/ockkwwoggockoc8v/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/CAj8_eTo9doq" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;本作是女系家族的最后1部
本作比起前作来说拔度略有降低，但仍很拔（前作幺女那个诱惑是实打实的）
2024.12.15
本来想随便找资源下载搬运补档的，结果浏览了一圈，全是ISO自行安装的
底下评论也全是报错…发布者也是不懂…没办法只能自己来
tip
1、这次将原来的GPT3.5替换成了deepseekV2.5
2、原来GPT3.5版本的日版文件+字体+开场翻译内容 保留
3、deepseekV2.5和GPT3.5一样，开场背景介绍没翻译，原版备份文件夹里有翻译内容，自行查看
4、女系3开场不像女系2一样开场强制，所以不设置特定存档
5、deepseekV2.5字体会有些不美，运行游戏前先安装GPT3.5留下的字体，再进游戏
6、运行游戏前有个AAA1.reg注册表，先注册运行（jokei3文件夹是主体）
7、翻译版有问题，请先替换日版进行然后换回翻译版，再把问题信息截图发给2dfan补丁作者（deepseekV2.5的作者）
8、女系2目前只有GPT3.5，等有再换
9、说真的，什么时候出个男系家族&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
“唐沢岛”——这是一座日本数一数二的富豪・唐沢喜一郎只用了一代的时间就构筑起来的漂浮在海上的城。拥有莫大的财富和名誉的那个男人在没有留下男性继承人的情况下就突然离开了人世。然后为了夺取唐沢岛的财富和女性，最为恶劣的人回到了那个岛屿。那个男人的名字是伊丹義隆。唐沢美人4姐妹中的长女・永遠的丈夫，喜一郎的原左右手。对那个沾染了各种各样的罪恶的男人施以制裁……。那就是我・橋詰大樹所要做的事情。「……呼啊……唔唔……」唯一还残存着忠诚的唯一的部下的我，在这个不合时宜的豪华的唐沢岛过去了好几天。虽然没有被可恨的伊丹怀疑是一件好事，但是来到这个家里后我的工作增多了，持续着睡眠不足的每天。但是，和每天早上给母亲彩子送早饭的她，长女永遠的相遇治愈了我。「早上好，橋詰先生」完全无法理解如此美丽的人竟然会是那个狰狞的伊丹的妻子……。我一边想着一边结束了和永遠夫人的不形于色的对话之后，怀着难以消释的心情走向那个可恨的伊丹所在的地方。「……你小子还是那么悠闲啊……」身材高大，有着凶恶的面孔的伊丹。这个男人自作主张地坐在了支配唐沢島的喜一郎的房间里。我一边对那家伙的狰狞面孔抱着淡淡的恐惧，一边对伊丹报告工作。除了永遠以外没有人接近病卧在床的现当主彩子的事情。姐妹签下放弃遗产的同意书并回收的事情。以及……为了维持那家伙的已经失败的公司而制造不正当的文件……。伊丹利用长女的丈夫的立场，想要卷走唐沢的钱。如果对方是那些做梦也不会想到姐夫会扒光自己的衣服的唐沢大小姐的话，一定会赢得很轻松的吧。但只要有我在，就绝对不会让他得逞。还有，我一定会打败伊丹，让他彻底身败名裂……。在清纯的举止的背后拥有着接受了丈夫的调教的淫乱身体的长女永遠。在娇纵的环境下长大，性格狂妄任性的有着同样的身体的次女紫衣。失去了过去的记忆而受其过去的摆弄的纤瘦的美人三女・杏里。身体还尚存着天真无邪，使用自己的魅力来征服居民的四女綺羅。在居住着唐沢的美人4姐妹的唐沢岛上，橋詰大樹的奋斗开始了……
游戏详情
品牌：シルキーズ
发售日期：2012-11-22
原画： 市川小紗
声优： 海原エレナ 青井美海 有賀桃 佐藤遼佳 柏本秋奈 蝦押丈
剧本： あしずり岬
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;唐沢 永遠 （からさわ とわ）年齢：28歳　 身長：169cm バストサイズ：92cm唐沢家长女。意图夺取下一任当主之位的伊丹的妻子。性格同样很温柔，且有着凛然的氛围的美丽的人妻大小姐。虽然打扮清纯，但接受了丈夫伊丹的性调教。一个人照顾着身体虚弱卧床不起的母亲・彩子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;唐沢 紫衣 （からさわ しえ）年齢：23歳　 身長：167cm バストサイズ：102cm唐沢家次女。意图夺取下一任当主之位的有着美丽容貌的女性。因为和接受了严厉的教育的姐姐不同，在娇纵下长大的原因，和任性的身体一样典型的以自我为中心的暴发户大小姐。因为性格的原因屡次和永遠和大樹产生冲突。但是紫衣是一个“光有嘴上功夫的家里蹲的任性女人”这件事情，伊丹告诉了大樹吗……？&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】女系家族～淫謀～</title><link>https://v2acg.github.io/posts/k0wkso4s4kwo0khn/</link><pubDate>Fri, 13 Dec 2024 06:39:33 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/k0wkso4s4kwo0khn/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/TM042wDd5oiI" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;本作品为女系家族第二作
本作品担任原画的那位，大伙都知道是哪位了
本作画风和画质质量非常高，很难相信是一部近20年前的，上古文物
2024.12.13
tip
1、游戏开场有段交待本作的故事背景，属于不可skip+强制日文
2、不想看故事背景的，可从load1进入游戏，load1为游戏正篇开场，我存的档
3、运行游戏前，请先点击运行注册表
游戏路径默认F盘（jokei2这个文件夹扔F盘），会修改注册表的随意
4、什么时候出个男系家族&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
尽管远离城市，但由于对公共事业注入了异样的预算而繁荣的乡村。在那里建造的巨塔，是拥有巨大资产和权力的政治家有宮鴨茂和他的家族的据点。当地人多年以来一直崇奉着鴨茂而生活。但是有一天，鴨茂因为急性心力衰竭而死亡，宣告了终结。鴨茂没有透露资产的藏匿场所，后继者也还没有决定。家族在混乱中被遗产和继任者的欲望驱使着。还有虽然不是一族，但是作见习为秘书而置身于有宮家的鹿取達也。在地方拥有绝对掌控力的一族的舞台。庞大的遗产和权利，色香魅惑的女系家族。为了得到这一切而接近。被美色和权力涂抹的本能，是由诱惑男人的蜜和黑色的欲望所构成的。这是通往快乐的花园，还是走向灭亡的入口…
游戏详情
品牌：シルキーズ
发售日期：2005-04-28
原画： 市川小紗
声优： みる 海原エレナ 三咲里奈 風華 風音
剧本： 野西武之 畑中仁
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有宮　すみれ（CV：海原エレナ）拥有绝对权力却迎来寿命终结的大人物有宮鴨茂的遗孀。容貌端丽，身材诱人出众。一方面献身地支持着鴨茂，另一方面却与秘书潮有着情人关系…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有宮　千里（CV：三咲里奈）有宮家的长女。容貌清丽，说话的语调很平稳。但因为理性的态度，给人一种难以靠近的冷漠的印象&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有宮　美宙（CV：風音）有宮家的二女。虽然是美女，但是对金钱的使用也很华丽。以自己的美貌和出生为傲的任性大小姐&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有宮 詩苑（CV：みる）有宮家的三女。有礼貌安静温柔的女孩子。也许是因为老实的性格，受到了姐姐们严厉的对待&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;湯原 祥子（CV：風華）有宮鴨茂的第二秘书。对主人公来说，是一个好前辈。有着干练的工作能力，非常认真&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;河西 えみり（CV：みる）有宮家的新人女仆。性格单纯，但因为还没有掌握作为女仆的要领，有着许多冒失的地方&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏内容&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】幽明境を異にする</title><link>https://v2acg.github.io/posts/0kc08o0oc0oow004/</link><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 03:58:29 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/0kc08o0oc0oow004/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/wsBovUsaXvFh" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;美遊的最后一部作品
美遊、Mink、M no VIOLET这3个社在20年前可谓GAL界画风高水平代表
大伙可自行去对比20年，其他社的画风和这3个社的画风就知道什么是差距了
本作黑暗、悬疑性作品，巧妙的融合了旧昭和时代的文化
在旧昭和时代发生的故事与现代发生的故事，异空间的解密探索，寻找卡片的主人，得知一段悲伤的过去的恋爱故事&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
那是，一如既往的波澜不惊的日子。主人公像往常一样，和前辈まどか一起，在旧校舍的图书馆里打发午休时光，却意外的发现了一封信……而这封信，也正是事情的起源。两人所发现的这封信，似乎是战前时代所留下来的。信，似乎是一个单相思的女生写给自己所暗恋的男生的。“那个……我是坐在你附近的女孩子”“我想知道，你对我是否……”“如果，你对我有意的话，校门旁古树的某节中，藏有一件东西”“是在你伸直臂膀可以够到的树洞中。”“请按照上面的指示，来找到我”信就夹在一本陈旧的书里，没有被人阅读过的迹象。饶有兴致的两人，一放学就跑到了信中所指示的古树旁。在对这棵战前的古树搜查了一番之后，果然发现了尚藏匿于其中的书信。展开信纸的两人发现上面写道……“读到此处，估计既是说明对我是有意的吧”“我很感激……”“那么，请找到我吧！”“和书信放在一起的那个东西中，装有“恋爱游戏卡片””“那么请先从盒子中抽出一张卡片，按照上面所指示的内容行动吧”受好奇心所驱使的两人，丝毫没有戒心地，从盒子中抽出了一枚卡片。而两人的命运，也随着这枚卡片开始发生了变化……
Information
品牌：美遊
发售日期：2004-09-10
原画： みつや
声优： なかせひな このかなみ 楠鈴音 秋月まい 朝霞紫 かわせ沙希 杉浦さつき 日向日影 茶介
剧本： WANA
Character&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一ノ瀬　まどか（いちのせ　まどか）身長：１６３㎝　体重：４３㎏三围：８３／５８／８４血液型：Ａ型　学年：３年生性格爽朗，要强。喜欢交际。没长性，什么事情都坚持不了几分钟。是个喜欢主动追人，被人追却会逃避的类型。和主人公有着共同的爱好。总是和主人公一起泡在图书馆里，每日埋头于书中。但是，做菜的手艺很差。似乎是因为味觉的关系，不过……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一ノ瀬　さやか（いちのせ　さやか）身長：１５７㎝　体重：４１㎏三围：７８／５５／８０血液型：ＡＢ型　学年：１年生胆小的爱哭鬼，浪漫主义者。因为可爱而非常有人气。虽然外表一副柔弱的样子，让人不禁产生护花之心，但实际上内里十分坚强。受着姐姐精心的照料。不过，饭菜方面则反过来是由さやか打理。言语稍有些刻薄，常常无意得揭到别人的痛处（其实其本人并非有意）。孝对于まどか每日照顾妹妹的行径，稍微有些同情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;及川　菜江（おいかわ　なえ）身長：１５８㎝　体重：４１㎏三围：８５／５７／８１血液型：Ａ型　学年：１年生坚实派。慎重派。也有着数手电筒光照别人的一面……さやか的朋友。一副大小姐的做派，在学校中也有着人气。特别是和さやか走在一起时，总是瞩目的焦点。孝也有点中意的类型，虽然也曾经和まどか说过，想和她成为朋友，不过菜江则是对此完全无视。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG View&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】聖エステラ学院の七人の魔女</title><link>https://v2acg.github.io/posts/sk44og4cg4c0koeh/</link><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 03:57:34 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/sk44og4cg4c0koeh/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/LGeyrcEe3E9L" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;剧情还可以的一部作品
本作的画师是M&amp;amp;M&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
在远离乡村的山内建立的全寄宿制名门学校『圣艾斯缇拉学院』。被沟壑所包围，封锁的学园内严密封锁着对外界的情报，其全貌是一个谜团。数十年前，某个事件夺走了学园内大量师生的生命。之后伴随着这个学园时不时发生的学园生行踪不明的现象，学园生中出现了拥有不可思议的力量的“魔女”。被严苛的纪律束缚，度过着灰色的生活的学园生们怀着恐怖与憧憬流传着“魔女”的传言。而落伍者们被隔离起来，没有人再知晓他们的情况。春去夏至，季节变化之时，在孤儿院长大的少年・犬上勇稀人 （いぬがみ ゆきと）转入了圣艾斯缇拉学院。和勇稀人相遇的心怀纠结，追求不应存在于世界上的力量的少女们。她们身体中的力量是传说中的“魔女”的力量吗？围绕着少女和魔女的，充满谜团与欲望的故事拉开了帷幕——
Information
品牌：アストロノーツ・シリウス
发售日期：2013-03-29
原画： M&amp;amp;M
声优： 香澄りょう 御苑生メイ 春日アン 芹園みや 三十三七 佐倉もも花 ももぞの薫
剧本： すまっしゅぱんだ 霧島へるん ヤマガミユウ
Character&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しらせ神出鬼没的存在。在被废弃的温室等无人踏足的地方可以遇见。在学园生的名单中没有她的名字，也没有人知道她的存在，勇稀人怀疑她有可能是幽灵。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;黒羽 鏡花 （くろはね きょうか）在这个学园的学生中极为少见的拥有强烈意志和目的意识的学生。黒羽财阀的大小姐，但是在家庭发生的骚动之中被疏远，被半驱逐地来到了圣艾斯缇拉。但是相信自己在这个学园中得到成果的话就能成为光荣的家庭的养子，相信自己能够成功。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;弓館 ドリス （ゆだて どりす）德国人父亲和名门血统的日本人母亲所生的混血。任性刻薄，以自我为中心。对每一个人都很不率直，会不自觉地持挑衅态度。但是另一方面又非常渴望和他人的交往。性格胆怯。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG View&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/GAL】雪の夜、俺は妹を裸にする。</title><link>https://v2acg.github.io/posts/kkgksss400o88so6/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2024 09:00:38 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/kkgksss400o88so6/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/844a6dfc0cd57a04c4ea0d2f118156a3" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;2024.8.9
最后更新，免安装版本，下载完直接玩
这部比起夏季篇来说，可温馨不少，没be
这社怎么都是妹妹&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「お兄ちゃん。私をこのお家に、置いてください…」故郷の村を出て、街で一人暮らしをしている主人公・慎吾。かつて見放したはずの妹・有希が、実家から遥々やってきた。
突然はじまった、思春期前の妹との共同生活。「他の女の子がいる」状況に焦りを感じる、従妹・紗英。
妹の目的とは…？　従妹が取った行動は…？ある雪の夜。気づくと俺は、妹の身体に触れていた―。
游戏详情
品牌：はむはむソフト
发售日期：2019-07-26
原画： 紫刀 夏凛とーご
声优： よぴこ 美空なつひ mahilo
剧本： 下地和彦 Hatsu
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【「変わりたい」と願う妹】●斐川 有希　（CV：よぴこ）主人公の妹。地方の村に住む、小柄で心優しい少女。くせっ毛で、ボサボサ頭。極度の人見知りで、身内以外の人間と上手に話せず、学校のクラスでも浮いている存在。いじめを受けた過去から他人と極力関わり合いを持たないようにしており、相手から見られないように……また、相手を見ないで済むように、髪を長く伸ばしている。そのせいで、表情と感情が読み取りにくい。癖はすぐ謝ってしまうことと、「へへ…」という愛想笑い。他人との会話を早く終わらせるために覚えた行為が、いつのまにか癖として定着してしまった。兄である主人公が居た頃はいつも彼に守られていたため、とても慕っている。なにか兄の役に立ちたいと、いつも思っている。冬休みを利用して、突然、たった一人で兄の住む街にやってくる。情けない自分を変えるために、彼女なりに頑張っていく。「あっ、ご、ごめんなさいっ！！ へへへ……。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【「変わらなきゃ」と焦る従妹】●久我 紗英　（CV：美空なつひ）主人公の従妹。元気で明るい性格。クラスの人気者でムードメーカーなお調子者。斐川兄妹とは幼い頃からの知己。有希の2つ上。少々おつむが緩くて抜けたところがある。主人公が街へ出てくる際に紗英の両親に世話になったのをきっかけとして、よく主人公の家に出入りするようになった。現在の妹的存在。学校の成績がかなり……いや、非常に良くなく、主人公に家庭教師としてついてもらっている。しかし集中力が無いため、思うようにテストの点数は伸びていない。いつもメモ帳を持ち歩いてて、事あるごとにメモしている。本人が間違って受け取ることも多く、あまり役立つことは書かれてないかも。クラスの子に吹き込まれ、主人公に恋心をいだいてるが、恋に恋するお年頃であり、深く考えているかは定かではない。学校で新体操部に所属しており、運動神経は抜群。プロポーションも同年代の中では良く、男子の人気も割と高いが、本人は全く気づいていない。そんな「ないないづくし」の彼女だが、主人公との関係を変えたいと、本人なりにドタバタ頑張る。「えへへ。あたしたち、恋人同士だもんね！！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【「変化」に巻き込まれる、妹の元クラスメイト】●如月 千佳　（CV：mahilo）かつての有希のクラスメイト。目立ちたがりで口が悪い、強気な少女。当時は学級委員長を務め、みんなのリーダーとしてクラスを引っ張っていた。クラスメイトが有希を遠ざけ、有希自身も遠ざかろうとする中、自分と真逆の彼女をずっと気にかけていた。家庭の事情で、今の学年に上がる前に街へ引っ越してしまい、それ以来、有希との交流は途絶えていたのだが……。正義感が強く、オトナコドモ関係なく間違ったことに一言いわないと気がすまないタイプ。「あんた……、そのクセ、なんとかなんないの？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏内容&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/无码/GAL】わんにゃん☆アラモード！ ～どっちにするの？わんにゃんHなカフェ事情！～</title><link>https://v2acg.github.io/posts/sc0sows8og8wggcg/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:30:36 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/sc0sows8og8wggcg/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/06d19531f1959be40a93a88f3d9f1026" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;2024.8.6
之前发的什么东西忘记了，这文章也被XX给XX了
既然如此，那就直接换东西补档吧，人也懒，之后失效的文章XX就XX，不管了
近期2dfan在搞悬赏任务，生肉gal花积分悬赏，等补丁制作大佬接单制作的活动（积分多的可前去悬赏）
本部作品为【机翻/无码/GAL】にゃんカフェマキアート ～猫がいるカフェのえっち事情～ – 萌幻之乡 (moe-acg.com)
正统续作，本作的画师与前作的画师不是同一个人，本作可攻略人数是前作的倍数
说真的巧，想悬赏的作品：神树、猫咖和猫狗咖都有人制作补丁了，猫咖是我悬赏的
我是猫党，游戏内容已猫为主&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
培养出众多糕点师、西点师、面包师并向全世界输出的超名门“PochiTama糕点师学园”。被称为入校容易，但毕业难于登天的学园。不仅在日本国内，于全世界都有分校，在诸多业界都有着巨大影响力。在学园里被认为特别优秀的学生，会作为进修生被召集到本校。进修生们会在本校设施内居住上数周，且在这段时间内要经营由学校管理的糕点铺。根据对其劳动成果的逐一审查，在经营结束时评选出2名MVP。如果当选MVP的话，就能获得前往世界上任意名店研修1年的资格。这就是所谓的，向世界进发的第一步！因此所有进修生都会为了把机会收入囊中而在店铺经营上灌注全心全意。猫耳娘们聚集的喵咖啡厅『Nyan花亭』。犬耳娘们聚集的汪咖啡厅『BeansPuppy』。你会选择在哪个店里挥洒青春？然后，和谁成为恋人？
Information
品牌：SkyFish poco
发售日期：2015-12-25
原画： ヲリ るび様 なえなえ 六九導イツキ
声优： 藤邑鈴香 鈴谷まや 花澤さくら 夏野虹花 綾音まこ 八尋まみ 風花ましろ まりなりな
剧本： 宮村優
CG View&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;add
另外一部是我之前准备的，在其他地方发布了，这里就当做附加品了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;デーモンバスターズ ～えっちなえっちなデーモン退治～（机翻/gal/妹线追加）
这部作品的番和游戏是2个极端，制作番的组成功的魔改成了触手+后宫，游戏是纯爱的且CG回想均无触手
妹线追加补丁已打入，机翻补丁也打入&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Information
品牌：MOONSTONE Cherry
发售日期：2014-10-31
原画： 伊東ライフ
声优： 御苑生メイ 中家志穂 柚原みう 早瀬ゃょぃ 鶴屋春人
剧本： 和泉万夜 水瀬拓未 篁葉月&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【汉化/ADV】甘園ぼ （アナザーストーリー追加）</title><link>https://v2acg.github.io/posts/os88osksc8888s47/</link><pubDate>Mon, 22 Jul 2024 06:10:52 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/os88osksc8888s47/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/92d795c56ee3540c63df3dd327dac73c" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;萌えゲーアワード2018 エロス系作品賞PINK 受賞 —-DMM
2024.7.21
追加 甘園ぼ_アナザーストーリー
运行游戏前记得先运行游戏注册表.bat
追加剧情这个补丁资源稀少，汉化组汉化的版本是不算追加剧情的，追加剧情需要日语原版才能游玩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;心愿屋汉化组（已解散）
心愿屋汉化组『金盆洗手』通告：继上次心愿屋商城所有汉化补丁都解除加密认证公开放流后，今天正式宣布『心愿屋商城』停止运营，不再接受『任何人』以『任何形式』进行的委托汉化。—-2021.6.1
Story
小さな彼女たちと触れ合う2人だけのヒミツの遊びがむしゃらに頑張っていれば何者かになれると思ってた。しかし現実は……。時間は流れる。時代は進む。俺は取り残され気味。やりたいことって何だろう。失意のなか、俺、青柳恵一は久しぶりに生まれ育った町・間野辺町へと帰ってきた。
再会した父親から「知り合いが若いのを一人探しとるんだわ。お前そこで働いてみんか？」と言われ、渋々面接を受けに行く。その働き場所とは、小さい頃は何度も訪れたことのある屋上遊園地『まのべぱぁく』。
無事面接にも合格し、与えられた仕事はクマの着ぐるみを着て、風船を配ったりするというもの。そこで、どうにも気になる三人の女の子と出会う。
ハツラツとした雰囲気の明るい女の子で、昔よく遊んでいた年の離れた幼馴染ゆりちゃん。食べるのが好きで、ほんわかした女の子で、何かと甘えたがるひまわりちゃん。浮世離れした雰囲気がある大人しくて可愛らしい女の子で、1人で遊びに来ているすみれちゃん。
そんな彼女たちと、クマの着ぐるみを着て、触れ合っていく――。こうして俺たちのとても甘く、ちょっぴり切ない【秘密の遊び】が始まった。
游戏详情
品牌：マーブルCandySoft
发售日期：2018-10-26
原画： 真崎ケイ 麻の葉
声优： 水野七海 八ッ橋きなこ 雪村とあ
剧本： porori 志方孝志 ヴィシル 神堂劾
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;どうにも素直になれない主人公の幼馴染後藤 ゆり（ごとう ゆり） CV：水野七海主人公の実家の近所に住んでいた女の子で、よく一緒に遊んでいた年の離れた幼馴染。兄妹同然のように仲が良かったが、何も言わずに町を出て行った主人公のことを再会した後は嫌っている。勝ち気な性格で、思い立ったらまず行動に出てしまうあたりは主人公と似ており、それもあってとても仲が良かった。運動神経は良いが、早とちりや強がりで、よくドジを踏んでは失敗してしまう。本当は仲直りしたいと思っているが、性格ゆえか上手くいかない典型的なツンデレタイプ。
「やっっっっっっぱり覚えてないんだ！わすれちゃったんだ！はくじょうものっっっっ！！」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;いつもほんわかマイペースな食いしん坊少女米谷 ひまわり（まいたに ひまわり） CV：八ツ橋きなこ食べることが大好きで、お腹が空いてはいつも何かを食べている食いしん坊な女の子。ただ、最近そのせいで少しばかり体重を気にしているお年頃。また、同年代の子たちよりも発育がいいため、学校のクラスの男子によくからかわれており、それがコンプレックスになっている。ほんわかとした雰囲気だが、母子家庭で育った分、同年代の子たちよりも意外としっかりとしている。母子家庭で、デパートで働くお母さんを待っている間、遊園地に遊びに来ている。
「もぐもぐ……ふふ♪クマさんもおいしそー。唐揚げみたい」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;人見知りでちょっと浮世離れした雰囲気の大人しい女の子藤崎 すみれ（ふじさき すみれ） CV：雪村とあ管理人のおじいさんの孫娘。育ちのせいか、人見知りで、人に話しかけるのが苦手。苦手なだけで、話すこと自体は大好き。「きゅふ」と特徴的な笑い方をする。特撮ヒーローやアニメが大好きで、そのことになると普段と違ってかなり饒舌になり、人が変わったようになる。また、かなりの世間知らずで、ちょっとズレたところがある。知らないことも多く、教えてもらっては毎回のように感心している。
「クマさん……ですよね？おっきなクマさん……。かわいい……かも……」&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】なつくもゆるる（特典追加）</title><link>https://v2acg.github.io/posts/kggw00sog0g4488u/</link><pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:10:53 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/kggw00sog0g4488u/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/09918d9db4000ebc1ee6ab0fe45e38b7" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;萌えゲーアワード2013 シナリオ賞 金賞受賞 ——DMM
拿铁铲的紫穂可爱捏
2024.7.18
本次更新追加3个特典追加补丁
なつくもゆるる＿Ｈシーン追加ディスク＿姫佳
なつくもゆるる＿Ｈシーン追加ディスク＿紫穂
なつくもゆるる タノウマベイに消ゆ
注意：
如果打不开特典，需要重新下载安装游戏，并将特典路径指向新下载安装的游戏
上述特典情况适用于（姫佳&amp;amp;紫穂追加补丁），另一个特典无影响&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
ヒッポカムポス機能不全およびBDNF発達障害。通称、自殺病。簡単に言ってしまえば自殺する可能性が高くなる病気。壁川学園は、この病を発症もしくは発病前の学園生達を集めた、全寮制の学園。
学園生達は夏休みの間、実家に帰ることが許されているのだけれど……。新型咽頭結膜熱に感染してしまった当麻進は、病気から回復後も体内にウイルスが残っている可能性がある、という理由で2週間の外出禁止を命じられてしまう。
当麻進と同じ理由で学園に残ることになったのは、同室で人妻好きの三田舜。スコップを振り回す狭霧紫穂。生物部長の水名りね。会長の鹿島ユウリ。それと、遊びに来ていて感染の疑いありと判断された妹の当麻姫佳。合計6人。
2週間の外出禁止期間を学園内でそれなりに楽しく過ごしていた6人だが、ある日の夜、停電が発生。停電の理由を探している中で、学園から教師も寮監も保健の先生もカウンセラーも、6人以外の全員が消えてることに気く。しかも、電気だけじゃなくて、ガスも水道も停止。
6人は壁川学園の隣にある、壁川町へ出かけるが、そこで見たものは、誰もいない廃墟と化した街だった。いったいここで何がおこっているんだろう？どうしてこんな場所に自分達は取り残されたんだろう？
調べていく中で少しづつわかっていく世界の秘密。自殺病の本当の意味。重力の異常。狂っていく時間。
夏休みの学園で見つけた、世界の終わり。少しも嘘なんかじゃない、本当の世界の終わり。
そして、世界の終わりを許さない、少年と少女達の物語。
游戏详情
品牌：すみっこソフト
发售日期：2013-06-28
原画： 笹井さじ イチリ
声优： 森谷実園 有栖川みや美 木村あやか みる 青葉りんご かわしまりの 古河徹人
剧本： 渡辺僚一
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;狭霧 紫穂 （さぎり しほ）　CV：有栖川みや美身穿黑色的哥特萝莉服装，拿着把铲子，大半夜在学园工地上徘徊的银发少女。出奇的拥有异常的行动力，有着怕生又易冲动的复杂性格。因为不清楚自己到底是什么人而感到不安，不断重复着自己也无法理解的谜之行动。担心着会因为自己的过错而使谁死掉。&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/无码/ADV】Nightmare×Onmyoji～禁断のパラドックス～ The Motion</title><link>https://v2acg.github.io/posts/oko0o4gogwsscwk5/</link><pubDate>Wed, 03 Jul 2024 13:21:07 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/oko0o4gogwsscwk5/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/f9ac8928db5d087ccdf7b15bf564e9a5" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;本作是Nightmare系列的第二部，本作又增加1位新的炮灰
点击startadv.exe运行机翻（不排除LE可能），点击adv.exe是乱码&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
主人公・葛木久遠，乍一看是个普通的女子校生，但却是陰陽師的后裔，和父亲公弘一起进行恶灵祓除，因此有着不同寻常的一面。某日，神堂悠果・刹那姐妹和青梅竹马的喜多川冬馬三人突然来到了久遠身边，刹那姐妹正在别的地区进行恶灵祓除。从三人口中听到，最近在城市附近发生年轻女性失踪事件可能和恶灵有关，并请求协助解决。久遠等人一边驱除在街上出没的恶灵一边收集情报，在这期间，公弘去见了被认为掌握着有力情报的熟人。但是，在那个时机分别受到敌人的袭击，刹那和悠果再次被恶灵抓住，公弘陷入了无法行动状态。知道有组织在幕后带领恶灵们的久遠，为了拯救父亲和刹那而决意与之对抗。到底，在这场战斗的前方等待着的是……
Information
品牌：Guilty Nightmare Project
发售日期：2020-11-27
原画： ティータ.J の歯
声优：瀬名ゆず希 / 水瀬ゆき / 河村蜜華
剧本： 結城
Character New&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;葛木 久遠 见习陰陽師出生在世代为陰陽師の家族，自己也为成为合格の陰陽師而修行中。母亲在久遠出生的时候就去世，现在和父亲相依为命。与父亲公弘一起进行恶灵祓除，战斗时使用自制的护符战斗。本身希望文武双全，成绩和体力测试都维持在前列。乍一看很容易被认为是冷酷的人物，但实际上是因不擅长展露表情感到害羞。在家务事上是分工制，父亲的料理并不能说好吃，所以料理之类基本上由久遠负责。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG VIewer&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【汉化/无码/ADV】斬魔大聖デモンベイン</title><link>https://v2acg.github.io/posts/gocgc4gcws08g8in/</link><pubDate>Thu, 27 Jun 2024 04:30:59 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/gocgc4gcws08g8in/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/c5a3dc2ff5eca93f6a4525d6172b0386" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;大佬发功期间，我把几乎所有的无码补丁都提取出来了，有的没的，简单的复杂的
大佬不发功期间，逐一分享，有收藏性有实用性
点名批评moonstone&amp;amp;cherry、orc soft（这个是想打人的冲动）
2dfan巨乳幻想1的无码补丁，要购买时问上传者是否有监修，没监修不要购买
英文版我提取出来放入过普通版&amp;amp;HD版，会有分辨率问题，这2段仅为提醒
这部斩魔的无码补丁我在大佬发功期间提取出来的，也上传2dfan了
nitro+作品，本作夹杂部分动画演出&amp;amp;大量loli&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
『―――汝，化身斩魔之剑吧』没有工作，整天无所事事的三流侦探『大十字九郎』。由于生活过于懒散，他总是被朋友修女『ライカ』说教的很狼狈。然而有一天，他突然接到了一份委托。「这是一份只有你适合的工作，大十字九郎先生」委托人是这个城市的实际统治者，霸道集团总帅的覇道瑠璃。她交给九郎的是与魔术相关的委托。九郎由于过去的创伤犹豫着是否应该和魔术扯上关系，但给出的报酬实在太有魅力，完全打消了他的犹豫。结果，接受了委托的九郎开始调查。在调查中他遇到了被最恶的犯罪组织『ブラックロッジ』追捕的少女アル并被卷入其中，最后变成了他与アル一起被追捕。不断逼近的追捕者。挡路的『ブラックロッジ』的疯狂科学家ウェスト的破坏机器人。逃亡的最后，两人与沉睡于城市地下的巨大机器人『デモンベイン』相遇了。九郎乘上了デモンベイン，决定与破坏机器人进行战斗。デモンベイン。谜之少女アル。这两次相遇将改变三流侦探九郎的命运―――
Information
品牌：NitroPlus
发售日期：2003-04-25
原画： Niθ
声优： 朝宮咲 本山美奈 ヘルシー太郎 赤白杏奈 Prof.紫龍 十文字隼人
剧本： 鋼屋ジン&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;朝花夕拾汉化组
这个坑会出现，主要是因为我组（基本上就是我）对N+有一种情意结在里面吧，这个坑就算是磕磕绊绊的搞定了
感谢大家的努力，然后要特别多谢q33483715抽时间测试然后提出宝贵意见
最后，关于补丁的问题，要找茬提意见或者发现bug的欢迎来私信砍
Staff：
程序：见解
主翻：Roxanne-kk
校对：零崎功识 醉卧红尘笑 赫萝、laladsf 麦片有毒
特别鸣谢：q33483715
Character&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;アル意外成为九郎搭档的谜之少女。与她漂亮的外表相反，有着傲岸不逊的性格。 一旦发生分歧就会成为麻烦的源头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;覇道 瑠璃（はどう るり）城市的守护者与暗中的支配者，身为霸道集团总帅的少女。由财阀的创始人祖父直接教导了帝王学的才色兼备的大家闺秀。 巨大的权力和随之而来的责任之重，让年轻的少女看起来像个铁娘子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;エセルドレーダ像影子一样追随着ブラックロッジ的首领マスターテリオン的神秘少女。对マスターテリオン宣誓着可被称为狂信的绝对忠诚。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG View&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/无码/GAL】こすつま ～新妻とエッチなコスプレレッスン～</title><link>https://v2acg.github.io/posts/ccsskwscwgscogka/</link><pubDate>Thu, 27 Jun 2024 04:20:56 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/ccsskwscwgscogka/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/9eeee23290ee65277e6c0a02140bbe41" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;新婚夫妻没羞没臊的COS+H Play
本作是纯爱作，牛人绕路
之前有人发过1次，人懒直接搬他图了
无码补丁我提取出来的，也上传到了2dfan
很社保，注意身体&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
主人公笼原雅孝与妻子美凉，是一对关系很好的夫妇。不过非常喜好cosplay的雅孝，心里想要让美凉穿上各种各样的衣服和他爱爱，却始终说不出口。就在这时，他从公司的同事手中得到一个可以施加暗示的装置，于是打算用这个来向美凉提出cosplayH。美凉虽然有些半信半疑，但还是为了自己深爱的丈夫，克服不擅长的H，主动提出了协助…
Information
品牌：ぱじゃまエクスタシー
发售日期：2021-03-26
原画： 天音るり ひなた睦月
声优： 白月かなめ
剧本： 大和うみ
歌手： nao 亜蘭酢飯&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Character&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;籠原 美涼（かごはら みすず）身高：164cm三围：124/61/93特征：温柔、正经、天然雅孝的妻子。为人温柔，富有包容力，擅长料理，是理想中的太太。身材拔群，拥有124cm的大胸部，遗憾的是不太喜欢男女之欢。对喜欢cosplayH的丈夫虽然感到有些吃惊，但内心也想着无论如何都要尽力协助他。和丈夫一起试用了他拿回来的奇怪装置后……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG View&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【官中/无码/GAL】Making＊Lovers （FHD Deluxe Edition）</title><link>https://v2acg.github.io/posts/0wsk4o4g8gckow88/</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:51:25 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/0wsk4o4g8gckow88/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/d3ea33cd7656ee03fe4c7ac69cedced3-gI3T6q5o" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
Steam 正版购入点这个 突然＊恋人
本游戏还有全年龄版本&amp;amp;修正版本（杂七杂八的steam，人懒只上完全体）
本作拥有1920X1080的全高清画质，同时收录游戏本篇与两部后日谈内容
本作曾荣获萌系游戏大赏年度准大奖、主题歌金奖和年度排名第5的殊荣
并在美少女游戏大赏中获得了综合第3、系统第8、音乐第5、视频第8和角色第2（北大路可怜）多个奖项
——摘抄自steam
内附运行说明，运行前要看的&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
「交往之前的过程就是恋爱的一切……！！」这是没有女朋友的日子=年龄的我，不论如何被他人嗤之以鼻都未曾退让的对于恋爱的强烈执着。命运的邂逅，在数次偶然相遇之后交换的联系方式。然后在休息日一起外出游玩，在关系更好之后开始真正的约会……对于我来说，“恋爱”就是直到交往之前为止的“过程”，在其中必须存在的浪漫。搭讪和相亲简直就是岂有此理。就算是他人介绍的，在有外人介入的瞬间就完全不行！我至今为止都是这样想的。然而，因为某个女孩子的一句话，我的想法发生了急剧变化。
游戏详情&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;发行日期：2024 年 4 月 19 日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;开发商：SMEE&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;发行商：HIKARI FIELD&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;妻子力拔群！像家庭主妇一样的妹妹小鳥遊 亜子 （たかなし あこ） CV：羽鳥いち和作为哥哥的主人公没有血缘关系的义理的妹妹。从小就和主人公在一起长大，因此关系良好，有话直说。表面给人一种小孩子气的印象，但这只会对家人和亲密的朋友表现出来。实际上性格沉稳，具有非常强的包容力。「我想和哥哥kiss……」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不习惯恋爱的感觉的天气预报员鳴瀬 咲 （なるせ さき） CV：月野きいろ容姿端丽、成绩优秀。在整个家族都是高学历的家庭中出生长大的大小姐。交流能力很强，即使言行有点粗放也依然给人一种高贵的感觉，拥有着一种让人不敢随便搭话的氛围。虽然谁都不知道，实际上很容易随波逐流，完全没有和那些交往的经验。「我先回去等你了。今晚想吃什么呢？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全力发起攻势的现役学生模特鹿目 レイナ （かのめ れいな） CV：森谷実園以女性杂志为中心活跃的现役学生模特。拥有着兼备小孩子的可爱和大人的成熟氛围的不可思议的魅力。在工作中自制力非常强，但私生活却相当懒散。在和主人公相遇后单方面地中意主人公，使出了各种手段来诱惑他。「今晚我就在前辈的房间里一起睡了哦？我已经这么告诉大家了」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直率不起来的大学时代的同辈北大路 可憐 （きたおうじ かれん） CV：北見六花大学时代和主人公同属一个社团的女性。虽然没有构成特别亲密的关系，但两人间的接点相当多。不喜欢受人指使，自尊心远强于常人。但这只是因为对自己不自信而产生的反作用，实际上是个性格温厚的人。「我说！H之前要先洗澡，之前不是约好了的吗！？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;拥有独特的价值观的不可思议的邻居月野 ましろ （つきの ましろ） CV：恋羽もこ和主人公同龄，在船上餐厅『利维坦』工作的服务员。虽然沉默寡言，但拥有正常的交流能力的女孩子。兴趣是室内派的游戏和看电视。曾满足于现在的生活，但因为初次恋爱开始了改变。「像电流通过一样。恋爱可不是讲道理。是用心来感觉的」&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【汉化/无码/GAL】きまぐれテンプテーション</title><link>https://v2acg.github.io/posts/gks4okcg0kks08iz/</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2024 13:11:02 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/gks4okcg0kks08iz/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/44dfeca5ca47e18c901137b26c2ed76b-pLugXEF2" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
又一部高画质的无码作品，有爱自取，注意身体，别被掏空
七色轮回&amp;amp;绯色怪奇谈后，又一部悬疑作品（本作是真正的纯爱作）
本作有官中版本，但本次发布的是由汉化组汉化的版本（差别不大）
本游戏已打无码补丁&amp;amp;汉化补丁&amp;amp;官方DLC修正补丁（这个补丁就是让hs变成动态的补丁）
无码补丁从英文版直接扣出来的，所以容量会比较大，我在测试时貌似打上了全Savedata
大伙游玩时记得删除Savedata，慢慢推（进入回想时每个小片段模块是有码的，点击去观看就是无码的）
PS：英文版（steam版）可以切换R18版&amp;amp;全年龄版（这个有全年龄版本的）
好像2年前有爆料会出第二部，是不是打水漂了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
某公寓发生了住户四人全员死亡的事件。遗体被发现时，腹部呈剖开状态，内脏被取走，十分令人费解。充斥着公寓浓厚的瘴气，彰显着事件背后的异象。面对束手无策的警察，掌管并降伏异物的机构「阴阳寮」派遣「巽 悠久」前往调查事件。与怀着某个目的从英国漂洋过海来到日的恶魔「安妮丽丝」一同，针对公寓发生的异象及住户离奇死亡等秘密展开调查。——虽说如此，作为夜之使者的安妮丽丝，比起事件本身，似乎更对悠久的下半身津津有味。在安妮丽丝的强烈攻势下，缺乏女性经验的悠久开始无力招架。究竟悠久能否抵御诱惑。抑或乖乖束手就擒。封闭的诅咒公寓，解密的阴阳师与渴望恩爱的恶魔之间的奇妙生活从此开始。
游戏详情
品牌：シルキーズプラス WASABI
发售日期：2019-09-27
原画： きみしま青
声优： 歩サラ 鈴谷まや くすはらゆい あじ秋刀魚 手塚りょうこ
剧本： かずきふみ
萌你妹汉化组
本游戏的汉化补丁是由萌你妹汉化组提供的V1.0版本汉化补丁，文件夹内附V1.1版本汉化补丁，按需更新
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;安妮丽丝（Annelise）　CV：歩サラ英国出身的恶魔。夜之使者。沉迷日本文化，通过动画及漫画学会了日语。以获得日本绿卡为条件协助悠久。由于在英国形单影只地生活，未曾与人交际，加上常人无法看见安妮丽丝，至今仍未执行夜之使者的“使命”。因此对性事津津有味，总之比起事件调查本身，对悠久（身体的精气）更加执着。早于悠久来到公寓，在闲置的101号室布置家具作为卧室使用，但期待亲密关系的她时常潜入悠久的据点203号室。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏内容&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】姦染 ～淫欲の連鎖～</title><link>https://v2acg.github.io/posts/0c4wo4kc4w04kcq3/</link><pubDate>Sun, 09 Jun 2024 17:40:19 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/0c4wo4kc4w04kcq3/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/773783" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
我们是他们的奴隶—–走错片场了
姦染这个系列是我一直很想补的系列之一
姦染是个大IP，不仅体现在游戏上（出了8部），里番也出了13集（整整1个季度）
从剧情上看，姦染主打末世危机生存，并且每部之间都有关联性
同时姦染不单单是纯拔作系列，里面的末世场景也是挺可怕的（H有风险）
这个系列最经常的是末世中每部男主与其他人（其他男和女性），一边寻求逃生可能，一边克服欲望
PS：取名上来看 姦染（kan sen）=感染，有异曲同工之妙
也有人称本系列为H版的生化危机，个人感觉姦染世界观的感染比生化危机的恐怖多了
姦染的每位感染体是具有意识的，而且感染体之间存在交流，尤其后面几部还存在变异感染
而且光变异机制就恐怖多了，之后也将陆续补齐姦染系列其他作品&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
『私立涼ヶ陵学園』2年生の主人公、加藤泰之は、別のクラスの『山岸優』に片思い中。彼女目当てで彼女の所属する『映画研究部』にも入部したものの、なかなか自分の想いは伝えられないままだった…。
しかし、夏休みに一泊二日の映画研究部の合宿が企画され、加藤はある淡い期待を抱きつつ合宿に参加する。そして、映画研究部の学生6名と教師2名、各々がこの合宿に秘めた想いを抱いたまま夜を迎えることになるのだが…。
游戏详情
品牌：SPEED
发售日期：2006-04-21
原画： ジェントル佐々木
声优： 民安ともえ 弥黒 桜井みほ 伊藤瞳子
剧本： 舞茸 白木清刃
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●山岸 優本作メインヒロインの一人。『私立涼ヶ陵学園』2年生。主人公と同学年の別クラス。父親は政治家、母親はドラマ女優。父親には政治家の娘として、母親には女性らしさを厳しく躾られている。本人はそれに対して、素直に従っている。所謂お嬢様。お嬢様ではあるが、高飛車な所もなく、明るく、誰とでも仲良く接する。自宅に帰っても大体一人でいる事が多く、寂しさを紛らわす為に、部活に入った。映画研究部を選択した理由は、映画が沢山観られるから。母親の躾の一環として、クラッシックバレエを習っているので、身体が柔らかい。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●佐伯 瞳本作メインヒロインの一人。2年生。主人公と同じクラスの学級委員長であり、生徒会長。些細なミスも許さない、不潔/下品な物が嫌い、男女の付き合いは清く有るべきと考えている、やや潔癖過ぎる程の真面目さ。あるキッカケで主人公に対して好意を抱いているが、自らの性格が災いし言い出せずにいる。『映画研究部』には、主人公が入部した事を知り、追いかけて入部した。ちなみに主人公の悪友、竹内の事は、下品で、口を開けばイヤらしい事ばかり言うので大嫌い。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●五十嵐 朋美サブヒロインの一人。『私立涼ヶ陵学園』3年生。主人公、優達の先輩。主人公と竹内の親友であり、先輩の田中と交際している。優とは昔からの友人。性格は控えめでおっとりしていて、雰囲気に流されやすく、優柔不断。主人公から見て年上だが、頼りない。『映画研究部』には、田中と共に入部した。背は小さいが意外と胸がある。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏内容&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【汉化/GAL】ソーサレス＊アライヴ！〜the World’s End Fallen Star〜</title><link>https://v2acg.github.io/posts/cc04o80cgsk00k0g/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2024 03:41:27 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/cc04o80cgsk00k0g/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/773378" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
昨天开始感觉站内冷清了几分（大伙是不是都在高考）
特殊期间特殊处理，补档作品
本作品是我很喜欢的一部作品之一（有私心成分在内要补这部）
ソーサレス篇过渡到アライヴ篇可谓一大反转（当时推的时候惊讶到我了，不知不觉就喜欢上这部作品了）
本游戏的画风、剧情把控、声优选择上花了很大功夫
但对于True End的处理感觉挺遗憾的（有争议），不如角色End实在（本人勉强能接受TE，算是勉强）
PS：强烈建议官方出个TE的FD补个HE
本人是ミア&amp;amp;ユズリハ党
本作是纯爱作！！虽说女主很多，但是纯爱作！！
萌えゲーアワード2019 ニューブランド賞 受賞 —DMM&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
その日、眩い光が流れた――ごく平凡な生活を送っていた少年、折見公輝が見た一筋の光。それは、新たな世界への招待状だった。
光の洪水に飲み込まれた後、目を覚ました彼が目にしたのは【見知らぬ大地】と【空に浮かぶ学院】
そう、そこは公輝がそれまで暮らしていた【普通の世界】ではなく、魔力が人の序列を決める【魔法の世界】だったのだ。憧れの少女とよく似たアキナ=ランドールとの出会いを経て、強い魔力を持つエリートたちが集う学院に、小間使いとして拾われることになる公輝。
魔力がすべての序列を決める世界で、まったく魔法を使えない公輝には、光明の見えない生活が続くかと思われた。
しかし、公輝の拾われた学園には、高めた魔法の力を競い合うためのひとつの花形競技が存在した。総合魔法競技――【レイヴ】それが、公輝と少女たちの絆となる、運命の競技の名前である。
游戏详情
品牌：Fluorite
发售日期：2019-01-25
原画： 早川ハルイ 庄名泉石 桜みさき 美咲ゆう まりオイル
声优： 北見六花 小鳥居夕花 満島きよら 遠野そよぎ 小倉結衣 花澤さくら 桃井いちご
剧本： ストーリーワークス LEGIOん
默示汉化组
【黙示游戏中文化兴趣小组】的立场和运行模式也很简单。这边译制组是由吧友自发组建，游戏汉化之后都是免费放出用作大家讨论交流的，并没有为任何人服务，不要求吧友强行对我们进行捐助。我们只是汉化自己组里一致认为比较有趣的游戏罢了（主要是针对日语这方面的）。我QQ号就是630058202，有想来加入或是了解我们组的可以加我呀。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剣と炎の騎士娘アキナ・ランドール CV：北見六花
エーリュシオ領の貴族・ランドール家の一人娘。行動派のリーダー気質で、エーリュシオ代表レイヴチームのリーダーを務めている。まっすぐな性格なのは良いことなのだが、のめり込むと視野が狭くなりがち。いつもは明るく快活だが、対主人公限定でなかなか素直になれない一面も見せる。愛用のホウキは、炎の大剣『プロメテウス』。魔法も使える彼女だが、レイヴでは剣が届く距離での接近戦闘を得意とする。
「そう言って手取り足取り教える……フリをして、また破廉恥なことを企んでいるのでしょう！？ あなたの考えなどお見通しよ！」&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】プリンセスハートリンク （append追加）</title><link>https://v2acg.github.io/posts/g4cocc4w0g444c87/</link><pubDate>Wed, 29 May 2024 07:10:53 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/g4cocc4w0g444c87/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/771465" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
晕巨乳所以分享给大伙了
手游（公主连接）不知大伙玩过没
大致剧情：男主佑树与优衣（对不起）&amp;amp;可可萝一行人在VR世界里一边冒险，一边探寻真相的物语
本作的剧情高度概况起来就是=R18版+现实虚拟来回穿梭+开后宫的公主连接
游戏已一条龙服务，注意看游戏包内的游戏说明（考试重点！都是笔记！！）
PS：本作男主介绍亮瞎了我的眼睛&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
《公主心链接》是使用了最先进VR技术和纳米技术，能够体验到如真正幻想世界一般的，现今很流行的最新MMORPG。不仅视觉逼真，伸手就能实际触摸到人和物，简直是一款梦幻般的游戏。主人公“湊司”是圣特蕾亚学园一年级的男生。为了克服生来怕生的性格，下了一大决心开始玩被誉为可以和众多人交流的《公主心链接》。在这个世界里，司会遇到什么样的冒险，会遇到什么样的恋爱呢…？
游戏详情
品牌：裸足少女
发售日期：2020-08-28
原画： 葵渚 オギンバラ(オギン★バラ)
声优： 葵時緒 こはる凪 唯香 綾音まこ 氷室百合
剧本： 間崎俊介 白魔術師
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;七坂 美织 CV：こはる凪身高：158cm3围：97/56/92 （J杯）圣特蕾亚学园一年级学生。司的同班同学，班长。她是令人注目的文武双全完美少女，拥有丰满的胸部。在现实世界里，因为过于完美和拘谨而不擅长撒娇。但在游戏世界里却发生了巨大变化，全力地向司撒娇和求爱。游戏里的职业是“剑姬”（剑公主）。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;西莉丝 伊斯玛利亚 CV：葵時緒身高：174cm3围：114/60/95（O杯）圣特蕾亚学园二年级学生，作为留学生从异国而来的褐色公主。她是某国的第一公主，正义感和自尊心都很强。会把想说的话直截了当地说出来。在学园里，作为第一公主受到周围人们的尊敬，习惯被侍奉，因而态度傲慢，但在游戏世界里因侍奉他人而感到喜悦，变身为古风妻子。然后为恋人的司献身侍奉。游戏里的职业是“弓姬”（弓公主）。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;罗塞 辛克莱尔 CV: 唯香身高：162 cm3围：119/64/92（p杯）圣特蕾亚学园三年级学生，以学生身份担任理事长。日美混血儿。虽有作为理事长的威严，但对其他学生却毫无隔阂地亲切相待。在现实世界中就像圣女一样，充满母性的宠爱着司。另一方面，在游戏世界，她更像是与年龄相符的女孩，对恋爱和性爱表现出积极的态度。游戏里的职业是“圣剑姬”（圣公主）。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;古仲 真寻 CV：綾音まこ身高：160cm3围：108/61/95（M杯）司的表姐，圣特蕾亚学园女教师。司的同居兼监护人，被司和叶樱称呼为“大姐姐”。冷美人。拥有成熟的身体和妖艳的色气。在现实世界中，无法直接表达对司的好感，作为感情的反面，不知不觉就被戏弄了。但在游戏世界里却一转攻势，变得很喜欢捉弄司。游戏里的职业是“魔法姬”（魔女公主）。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;湊 叶樱 CV：ひむろゆり身高：149cm3围：68/52/70圣特蕾亚学园附属学校二年级学生。司的义理妹妹。和哥哥司性格完全相反，不怕生，和谁都能成为好朋友。笑容是魅力点。在现实世界中，充满了“バブみ”（指从年下女性身上感受到母性的属性）无微不至的照顾着司。另一方面，在游戏世界里稍微有点逞强，小恶魔般地诱惑着司。游戏里的职业是“治愈姬”（治愈公主）。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;湊 司主人公。圣特蕾亚学园一年级学生。外表像女孩子一样可爱的男生，怕生腼腆，朋友不多，理所当然没有女朋友的经历=年龄。像少女一样幻想着恋爱，“如果有女朋友的话，我想做这样的事！”这样的妄想在脑中不断浮现。游戏里的职业是“见习剑士”。身高152cm，小弟弟的尺寸是20cm。（小弟弟你弟弟可真不小）假性包茎&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【机翻/ADV】僕の愛しい妹が寝取られちゃった理由</title><link>https://v2acg.github.io/posts/ok084wcwoco0gow3/</link><pubDate>Wed, 29 May 2024 07:00:50 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/ok084wcwoco0gow3/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/771435" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
本作男主绝对是个弱智
开场送1个王炸妹妹，自己作，结果被人夺走，被夺走了才知道后悔，没用
完全不同情男主系列
本作妹妹画风超赞
游戏附机翻补丁（已嵌入游戏）+演出强化补丁（未嵌入游戏）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
彭城 雛奈(サカキヒナ）。顔はもちろん、巨乳なうえにスタイルも完璧。身長が低くて小っちゃい事がコンプレックスみたいだけど、そんなところも可愛くてチャーミングだ。性格も明るくて、無邪気で、健気。そんな彼女は、僕と同じ私立百里（ももざと）学院に通う、可愛い『妹』だった。
そんな妹から、僕はある日、告白される。彼女は僕を、一人の異性として愛してくれていた。それは僕も同じで……僕たちはその日、晴れて『恋人』になった。
でも、僕と雛奈は、学園内ではあくまでも『兄妹』で。僕と雛奈が恋人になったと、公言する訳にはいかない。まして、妹は学園内では人気者だ。僕の周りにも、本気で妹を狙っているやつらがいる。自称親友の矢嶋圭（ヤジマケイ）。僕の美術部の顧問で、雛奈の学年主任を務める尼谷雅和（ニタニマサカズ）先生。そして、札付きの不良として有名な、東雲雄哉（シノノメユウヤ）。
彼らは虎視眈々と、妹にその魔の手を伸ばしてくる。そんな奴らに、愛しい雛奈を取られるわけにはいかない。果たして僕は、彼らから妹を守りぬく事が出来るだろうか……？
游戏详情
品牌：Mink EGO
发售日期：2014-08-29
原画： 壽々郎
声优： 佐倉もも花 星空ユメ
剧本： 劇団剃り残し一本 わいあーる
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●彭城 雛奈　（CV：佐倉もも花）私立百里学院１年生。可愛くて愛くるしい幼い顔立ちと、それに不釣合い過ぎる豊満な巨乳の、小さな女の子。しかし、小さい、幼い、子供……に見られる事が大嫌いで、今ではその小さい（低い）身長が、最大のコンプレックス。彼女の前で『小さい』『低い』などのフレーズは禁句。いつも明るく、天真爛漫な笑顔と人懐こい事から、男子だけでなく女子にも可愛がられているマスコット的な存在……。兄である主人公が大好き。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●羽鳥 香凛　（CV：星空ユメ）私立百里学院3年生。1年生の時からずっと委員長を務めている、気配りができて面倒見いい、優しい女の子。成績は優秀でスポーツも万能ながら、特定の部活には所属していない。あまり裕福な家庭ではないため、国立大学の特待生を目指して勉強中。高校3年間、ずっと一緒のクラスだった俊とは、日々を過ごす中、気心も知れ、クラスメイトという仲から、いつしか恋愛対象に変わっていた。日に日に俊への想いが強くなり、自分でも整理がつかないほど思い悩んでいた……が、一心、俊に想いを告げる事を決心する。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏内容&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【官中/ADV】催眠学習 -Secret Desire-</title><link>https://v2acg.github.io/posts/4w0owsc0cs4c8w8c/</link><pubDate>Wed, 22 May 2024 03:11:03 +0000</pubDate><guid>https://v2acg.github.io/posts/4w0owsc0cs4c8w8c/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/769573" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;前言
补档系列
官中链接：JUMP
现在建议DL购买（DL也有官中），目前发30%的打折卷（并不歧视SM，便宜最划算）
（从我这里白P最划算，嘿嘿嘿！）
注意：官中（不分中英日文，都是带码的）
本游戏包含大量丝袜（黑丝）元素，一脸嫌弃的穿着丝袜H~&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏详情
语言:English, 简体中文, 繁體中文
容量:979.2MB
发行商:Shiravune
开发者:Dark One!
发行:October 22, 2021&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Story
主角「赤野聪一」是个不会读书的吊车尾学生。他因为考试的结果而与学生会长兼全校第一才女「姬宫月乃」起了争执，结果在众人面前被甩了一巴掌。
虽然之后他奋发向上，试图藉由提升成绩来讨回一口气，但因为生性怠惰，所以并没有坚持太久。他开始思考能轻松提升成绩的方法，然后买下了在购物网站上发现的「睡眠学习机」。
虽然抱持着半信半疑的态度，但在实际使用后，却得到了超乎想像的睡眠与学习效果，这让他吓了一跳。
最后他忘记了原本的目的，开始计画将学习机用来做情色方面的坏事。而他的目标，就是那位高岭之花――姬宫月乃……
游戏人物&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●姬宫 月乃（Himemiya Tsukino）　（CV：未来羽）传统名门学府・三姬学园的2年级生。是个对自己的智力和外表拥有绝对自信的学生会长，亦是个冷静的美少女。身爲校蕫会会长的女儿，爲了不被説成靠母亲而平步青云，亦不想玷汙母亲的名声，她经常花心力让自己的成绩维持在资优生水平。也是因为这样，她非常讨厌凡事都不努力的男主角。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●姬宫 凉香（Himemiya Suzuka）　（CV：手塚りょうこ）姬宫月乃的母亲，也担任主角们学校的校蕫会的会长。作位一名自尊心很强的女性，她对人非常严谨。在教育界方面亦是位权威，经常出现于电视节目中。是个会不留情面，用正确的意见把对方从头到尾批评一番的人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●藤井 奈月（Fujii Natsuki）　（CV：蒼乃むすび）三姬学园的1年级生。她是男主角的同学，并担任学生会的书记。是位非常仰慕身爲学生会长・姬宫月乃的女生。她因爲男主角拉低了全班的平均分破口大骂了他，这情景刚好被月乃撞见，也就成爲整个故事的开始了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;●世川 绫子（Sasakawa Ayako）　（CV：葵時緒）男主角的班主任。在三姬学园裏，是位很年轻的女教师。但她也跟其他年长的教师一样，是位做事非常守旧、不知变通的人。对于数落了多次仍不知悔改的男主角，感到非常厌恶。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏内容&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>